iqos有無可能合法化

電子煙出左咁耐
有尼古丁既煙油都咪可以買

近呢年幾iqos又咁多人食
香港政府又會唔會不了了之係咁拖

可以買部機 無得買煙彈

睇唔透香港政府

睇得透
慢10 拍

真係好無奈

無煙鏟想轉食iqos?
入黎屌2句啦

屌 又話今年年尾
流嘅

宜家我咪戇鳩鳩咁揸住部機

其實睇之前既報導，feel到政府既態度係比較負面。。。。應該有排

聽海關朋友講傾緊

煙彈可以其他地方買返黎 不過都係19枝
多過19要報稅
屌 竟然可以食 就嗱嗱聲引入香港啦

煙彈而家唔使稅都唔平
合法引入打100%稅又係死

咁起碼可以買到丫